18challengekarting我屌你老母

控制室隨意調較架車快慢，你玩得越多次課得越多金就較得越快俾你令到自己以為有進步快咗再玩落去

三歲細路仔就呃到姐，快撚啲執柒咗佢唔好影衰香港賽車同小型賽車行業

又會香港嘅karting咁多鬼留言嘅

香港都有好多鬼嘅

香港終於有一個世界級小型賽車場 (長文慎入)

>35萬會然 甩P後頭兩個post

一樣嘢開兩個Post

全部都係鬼嘅FB留言圖

禮拜一玩禮拜日晚先出po

有冇人會唔覺得樓豬可疑?

第三段咪講咗琴晚再玩
有比較先知間嘢出蠱惑
師兄文盲定打手

講真呢啲室內場都用圈速嚟做古惑

我諗大部份人都係嚟過癮

連玩下賽車都有黑幕
執柒咗佢啦